De verbouwde stoet begon, met een schoorsteenveger het rijden lijkwagen - geadviseerd door de vaste bestuurder, die naast hem zat, onder nadere inspectie, voor het doel - en met een pieman, ook bijgewoond door zijn minister, het besturen van de rouwcoach.
